呼籲港獨份子高舉彭麗媛係雞，習大大戴綠帽的banner

勇者

講出事實

係囉, 中国人點解生左個美國囡, 一定係綠帽

老冇認同

成龍呢，出黎領隊